分享下呢兩日見到a撚既趣事

有一班就長篇大論先入為主代埋b出牌

有一班就輸左柒左就自己改制又唔比人pass又剩

有一班仲係點極唔明蠢撚個閪

有一班就即場認柒仲有得救

但我見最撚搞笑最柒果個係衰左仲要懶醒懶看透話其實邊邊出先就輸

比b撚出pair2 秒

你呢d撚樣開post以為自己好撚醒
驚死人唔知你識咁衝出黎都好撚有趣

原來最撚醒係你

仆你個街 你話俾我知你係假膠呀不如

喂 回應下呀

推

唔係好撚叻？去左邊

點回你呀
JQKA2
睇你個on9都係a 撚
比人撚到7下7下咁囉

你好撚真心

鬼唔知佢假膠
咪講緊佢又係扮假膠以為自己好醒好好笑
仲有咩資格入黎吠